鑽石山出現連儂牆

大家經過就支持下啦
鑽石山荷里活廣場地下 近住unique 天仁茗茶同7仔對出

推 鑽石山人幫推

推

今日收工就去

而家咩情況

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

諗左陣unique係乜

唔會比廣場人趕？

請搵膠紙托底 如果完左會搬走
如果放置喺到繼續營運 請用膠紙封實MEMO既四邊 以防廢老mit走

防水方法 滿左後貼包貨膠喺面

鑽石山人輕輕一推

好近，支持下先

大家加油
我地整得越滿先會越引起其他人嘅注意

現場而家咩環境, 幫推

但好似一吹就甩咁

各位加油

啲筆唔係好寫到，大家有筆嘅借下俾其他人
我聽日放工帶幾支過尼

加油

唔夠多呀
呢度需要A4 size 嘅「連儂牆」字 同埋附近要多啲指示牌比人知有牆呀

Pish

我冇嘢講